## widsom 1

"إن هذه الأيادي خلقت لتعمل، فإذا لم تجد في الطاعه عملاً .. التمست في المعصيةِ أعمالا"

These hands were created to work, if it did not find in obedience work .. will look in sin acts

Ces mains ont été créées pour travailler, si elles n'ont pas trouvé le travail d'obéissance .. chercheront dans les actes de péché
